大家覺得呢條女點？

可愛 女神feel想屌

抽得

插

不是我杯菜

可以一戰

是G

個籮柚

G

G ，不過照屌

收檔啦